天璽加價最多五成仍獲承接 兩房5100萬

超強颱風山竹橫掃香港後，令多區市面大受破壞，惟「周周有盤推」的新地(0016)，今日如期推售九龍站天璽5伙一手餘貨，提價幅度雖高達45%至50%，但今日依然售出3伙，其中一組客人連環購入天鑽璽77樓A、B室兩伙，單位實用面積分別1481及693方呎，相關單位均提價45%(相對2015年3月)，成交價分別1.089億元及5100萬元、呎價皆約7.35萬元，後者料再創全港兩房戶新高價。

至於是次加幅最進取達50%的皇鑽璽78樓、實用1608方呎C室亦告售出，成交價更高逾1.233億元、呎價7.67萬元。

另新地同系南昌站匯璽II，因超強颱風山竹襲港而順延至今日發售的33伙，則接近清袋。

食正個風窗都唔爆隻
最少加100%啦

左手----右手

樓市gogogo